民主黨自宮？賓州選舉舞弊被豬隊友證實！

懶人包：
1，州法例寫明任何不完整/填錯嘅郵寄選票都唔計
2，州法例寫明點票人員不可以早於選舉日開始點票程序；而所有選票於選舉日前都要鎖起，唔可以審視
3，州法例寫明官方人員不可以通知不完整/填錯嘅郵寄選票投票人去修正錯誤
4，一堆民主黨豬隊友嘅宣誓證詞指出官方於選舉日前通知佢地嘅郵寄選票出錯，要求佢地親身修正

證明自己犯咗州法

依家佢地就係唔怕你指出佢地犯法

只要你冇辦法證明佢係wide spread同埋overwhelming個法官都未必肯幫你翻盤，喺咁嘅情況下佢都算係贏

咁起碼證實咗侵侵想對簿公堂嘅事係真

我老實講，依家啲真假票全部已經撈埋一齊，佢根本唔怕重點，你想分開亦冇辦法

一係就將全部票廢咗佢（可能性好低）
一係就重新投票（可能性亦好低）

我嘅睇法係Trump可能想一路拖到12月8號，兩個人都冇270選舉人票
然後靠國會兩院投票，紅州多過藍州
佢再登大寶

一堆民主黨豬隊友嘅宣誓證詞指出官方於選舉日前通知佢地嘅郵寄選票出錯，要求佢地親身修正

《 cure左成10000張

第4點好正
因為好多民主黨人都retweet 叫人「verify mail-in ballot 去改票」
唔知入面官方人員有無份啦。

冇份點會access到d選票睇邊d冇效

這個問題我都唔撚明（唔關賓州事），係好幾個州 (好似選 dems 個批) 叫郵遞選票選民返去更正、核實選票；點解可以咁，你親身投個批就錯野變癈票

擺明係幫biden爭選票啦

Dem出盡舞弊法寶要踢走侵

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

有冇source?

爭選票係一個問題，變撚咗痴曬線，查個位只叫 dems 修正選票，gop 有錯唔出聲都得；又變咗二級選票，一種有人驗証，一種你錯你事的選票

Not a fair election

如果今次捉到幾單都話唔可以證明widespread嘅話， 我係民主黨我下一屆一定瘋狂種票， 反正又有左媒cover

擺明出老千，學晒支那個套

其實都唔係好使種票

依家加州有大量移民湧向附近紅州，過幾年地圖全藍

成個system玩爛左

分分鐘黨內正氣d 都睇唔過眼，無左侵呢個共同敵人DEM 唔分裂重整，變硬台灣國民黨都似，一係就支那登肅清美國。

真， 美國選舉一直奉行 honor system， 假設選民會自律。 例如好多州你有張駕駛執照就已經可以投票， 州同州之間又唔會核實有冇人重複投票。 但係一捉到就會判好重，之前有幾單非法投票都判八年以上。

如果有大勢力喺背後操縱選舉，好似喺政府47年嘅拜登， 加埋big tech 同華爾街， 真係有機會玩爛成個system， 因為佢建基於喺薄弱嘅自律制度

分分鐘係美國衰落ge其中一個原因

拜登上咗場， 唯一有興趣睇嘅就係 blm 迫宮 而家 blm 話自己係拜登造王者， 要求入政府

咁假如2黨都有做 而且證實左
咁今次仲係咪一次合法既選舉

除非支那操控到美國打內戰, 否則衰落就唔會, 不過如果比拜登咁樣做總統, 實有好長手尾.

big tech 落場企 dems 個道先奇奇怪怪，個腦生咗落屎忽到，屌，dems 係讚成分割大公司，第一開刀割就big tech啦